{
    "ACCOUNT NUMBER": "帳號",
    "ACTION": "操作",
    "ACTIONS": "操作",
    "ADD": "新增",
    "API": "應用程式介面 (API)",
    "API CLIENT ID": "API 用戶端 ID",
    "Account": "帳戶",
    "Account No": "帳號",
    "Action": "操作",
    "Active": "激活",
    "Active Channels": "活躍渠道",
    "Active Products": "活躍產品",
    "Add": "新增",
    "Add New": "新增",
    "Add New card": "添加信用卡",
    "Add Payment Method": "新增付款方式",
    "Add Shipping Account": "新增運送帳戶",
    "Add Success": "新增成功",
    "Add User": "新增使用者",
    "Add a payment method for purchases and bills on item": "為商品的購買和帳單新增付款方式。",
    "Add completed": "新增完成",
    "Add to Batch": "新增至批次",
    "Address": "地址",
    "Address 1": "地址1",
    "Address 2": "地址2",
    "Address Type": "地址類型",
    "Address is required": "地址是必填項。",
    "Address type is required": "地址類型是必填項",
    "Advanced Search": "進階搜尋",
    "All": "所有",
    "Amount Total": "總金額",
    "Apartment suite etc": "公寓、套房等",
    "Api Client ID": "API 用戶端 ID",
    "Api Client Password": "API 用戶端密碼",
    "Api Token": "API 令牌",
    "Apr": "4月",
    "Are you sure you want to Cancel these labels": "您確定要取消這些標籤嗎？",
    "Are you sure you want to cancel the pickup request for these items": "您確定要取消這些物品的取件請求嗎？",
    "Are you sure you want to void these labels": "您確定要作廢這些標籤嗎？",
    "Aug": "8月",
    "Auto-Determine the Address Type": "自動確定地址類型（住宅或商業）",
    "BATCH": "批號",
    "Bad Request": "請求錯誤，請調整您的請求並再試一次。",
    "Batch": "批號",
    "Batch No": "批號",
    "Batches": "批次",
    "Billing Information": "帳單資訊",
    "Buy Label": "購買標籤",
    "CANCEL": "取消",
    "CARRIER": "運輸業者",
    "CARRIER NAME": "承運人名稱",
    "CLOSED DATE": "關閉日期",
    "CREATED BY": "創建者",
    "CREATED DATE": "建立日期",
    "CREATED TIME": "建立時間",
    "CVV": "安全碼",
    "Cancel": "取消",
    "Cancel Pickup": "取消取件",
    "Cancel Shipment": "取消運送",
    "Cancelled": "取消",
    "Cancelled successfully": "成功取消",
    "Card Number": "卡號",
    "Carrier": "運輸業者",
    "Carrier Pickups": "運輸商取件",
    "Carriers": "運輸公司",
    "Change Password": "變更密碼",
    "Change success": "成功變更！",
    "Channel Details": "頻道詳情",
    "Channels": "渠道",
    "Check All": "勾選全部",
    "Choose Services": "選擇服務",
    "City": "城市",
    "City is required": "城市是必需的",
    "Click Add device": "點擊新增裝置",
    "Close": "關閉",
    "Close Shipments": "關閉運送",
    "Close success": "成功關閉！",
    "Closed": "關閉",
    "Commercial": "商業",
    "Company": "公司",
    "Confirm Password": "確認密碼",
    "Confirm password is required": "確認密碼是必填項。",
    "Connect printer to PC": "將印表機連接到電腦",
    "Connecting the printer via USB": "通過 USB 連接印表機",
    "Connecting the printer wirelessly": "無線連接印表機",
    "Copyright": "版權",
    "Country Region": "國家/地區",
    "Country is required": "國家是必需的",
    "Create New Shipment": "建立新的運送物品",
    "Create Shipment": "建立運送物品",
    "Created By": "創建者",
    "Created Date": "建立日期",
    "Created Time": "創建時間",
    "Credit Card": "信用卡",
    "Credit card information": "信用卡資訊",
    "Custom Dimensions": "自訂尺寸",
    "Custom Shipping Package": "自訂運送包裹",
    "DEFAULT": "默認",
    "DEFAULT ADDRESS": "默認地址",
    "DELETE": "刪除",
    "Daily last 7 days": "每日（過去7天）",
    "Dark Mode": "暗色模式",
    "Dashboard": "看板",
    "Date": "日期",
    "Dec": "12月",
    "Default Dimension Unit": "預設尺寸單位",
    "Default Weight Unit": "預設重量單位",
    "Delete": "刪除",
    "Delete Confirm": "刪除確認",
    "Delete Success": "刪除成功",
    "Delete completed": "刪除完成",
    "Delivery Service": "送貨服務",
    "Details": "細節",
    "Digital": "數位",
    "Dimensions": "尺寸",
    "Disable": "停用",
    "Disable completed": "停用完成",
    "Disabled": "禁用",
    "Do you want to delete this": "你想刪除這個嗎？",
    "Do you want to delete this role": "你想刪除這個角色嗎？",
    "Do you want to delete this row": "你想刪除這一列嗎？",
    "Don not have an account": "沒有帳戶嗎？",
    "Download": "下載",
    "Download Packing Slips": "下載包裝單",
    "Download Printer Hub": "下載印表機中心",
    "Download Successful": "下載成功。",
    "Download the Printer Hub Application": "下載印表機中心應用程式",
    "Drag and Drop": "拖曳放下",
    "Duplicate role names cannot be added": "無法新增重複的角色名稱！",
    "EDIT": "編輯",
    "EXCEPTION REASON": "例外原因",
    "Edit": "編輯",
    "Edit Payment Method": "編輯付款方式",
    "Edit Shipment": "編輯運送",
    "Edit Shipping Account": "編輯運送帳戶",
    "Edit User": "編輯使用者",
    "Email": "電子郵件",
    "Email is required": "需要電子郵件",
    "Enable": "啟用",
    "Enable completed": "啟用完成",
    "Enabled": "已啟用",
    "End Date": "結束日期",
    "End of Day": "日終表格",
    "End time": "結束時間",
    "Ensure that you have the correct cable and connect the printer to the computer": "確保您有正確的電纜，並將印表機連接到電腦。",
    "Ensure the printer Bluetooth setting is enabled and search for the device": "確保打印機的藍牙設置已啟用並搜索設備。",
    "Enter dimensions of package": "輸入包裹尺寸",
    "Enter the total package value to add included or additional cover": "輸入總套餐價值以添加包含或額外的保障。",
    "Error": "錯誤",
    "Exception": "例外",
    "Expires": "過期時間",
    "Export": "導出",
    "FIRST NAME": "名字",
    "Feb": "2月",
    "Feedback": "回饋",
    "Field length cannot exceed": "欄位長度不能超過 {0}",
    "File must be smaller than 4MB": "檔案大小必須小於4MB",
    "Filter": "過濾器",
    "First Name": "名字",
    "Forgot Password": "忘記密碼",
    "Free Tracking": "免費追蹤",
    "From": "從",
    "Fulfillment": "履行",
    "Fulfillments": "訂單履行",
    "Full Name": "全名",
    "Full Name Company": "全名/公司",
    "Full name is required": "需要提供全名",
    "GRANT ACCESS": "授予訪問權限",
    "Get Rate": "獲取匯率",
    "Get Started": "開始吧",
    "Go to Windows Setting Bluetooth Devices": "前往 Windows 設定 > 藍牙裝置。",
    "Go to Windows settings": "前往 Windows 設定",
    "Got it": "明白了！",
    "Grant Access": "授權存取",
    "HEIGHT": "高度",
    "Handwriting": "手寫",
    "Hazardous materials": "危險物質",
    "Height": "高度",
    "Help": "幫助",
    "How-to Guide": "操作指南",
    "Incorrect email or password": "不正確的電子郵件或密碼",
    "Info": "資訊",
    "Install": "安裝",
    "Install Printer Hub application": "安裝印表機中心應用程式",
    "Insurance": "保險",
    "Invalid number": "無效的數字",
    "Invalid phone number": "無效的電話號碼",
    "Invalid zip code": "無效的郵遞區號",
    "Is Return": "返回",
    "Jan": "1月",
    "Job Log": "工作日誌",
    "JobLog": "工作日誌",
    "Jul": "7月",
    "Jun": "6月",
    "LAST NAME": "姓氏",
    "LAST UPDATED BY": "最後更新者",
    "LAST UPDATED TIME": "最後更新時間",
    "LENGTH": "長度",
    "Label History": "標籤歷史",
    "Labels by Carrier": "標籤統計（按Carrier）",
    "Language": "語言",
    "Last 3 months": "過去3個月",
    "Last Name": "姓氏",
    "Last Updated By": "最後更新者",
    "Last Updated Time": "最後更新時間",
    "Last year": "去年",
    "Length": "長度",
    "Loading": "載入中",
    "Locate USB port on the printer": "在印表機上找到 USB 連接埠",
    "Locations": "地點",
    "Locked": "鎖定",
    "Log Out": "登出",
    "Login": "登入",
    "Login timeout": "登入逾時，請檢查您的網路。",
    "MMDD": "譯為月日",
    "Mapping": "映射",
    "Mar": "3月",
    "May": "5月",
    "Metric": "公制",
    "Monthly last month": "每月（上個月）",
    "My Profile": "我的個人資料",
    "NO OF SHIPMENTS": "運送數量",
    "NOTES": "筆記",
    "Name": "名稱",
    "New": "新的",
    "New Orders": "新訂單",
    "New Password": "新密碼",
    "New Shipment": "新貨物",
    "New password and Confirm password are not the same": "新密碼和確認密碼不相同。",
    "New password is required": "需要新密碼",
    "Next": "下一頁",
    "Next Step": "下一步",
    "No": "不",
    "No Signature": "無簽名",
    "No data to export": "無數據可匯出",
    "No label to print": "無標籤可列印",
    "None": "無",
    "Normal": "正常",
    "Notes": "備註",
    "Nov": "11月",
    "OK": "好",
    "OPEN SHIPMENTS": "開放運送數量",
    "OR": "或者",
    "ORDER NO": "訂單編號",
    "Oct": "10月",
    "Once connected the Printer Hub Software should recognize the printer": "一旦連接，印表機中心軟體應該能識別出印表機。",
    "Once you find the printer name": "一旦找到印表機名稱，請新增裝置。完成後您將能夠列印。",
    "Only shipments in the New or the Exception status can be edit": "只有處於「新」或「異常」狀態的貨件才能進行編輯。",
    "Only shipments in the New status can be buy": "只有處於「新」狀態的貨件才能購買。",
    "Open": "打開",
    "Open Printer Hub": "打開印表機中心",
    "Open the Printer Hub Shortcut created on your desktop": "在您的桌面上打開創建的印表機中心捷徑。",
    "Open the exe file and follow the installation process": "打開 .exe 檔案並按照安裝過程進行操作。",
    "Option": "選項",
    "Order No": "訂單編號",
    "Order Sales": "訂單銷售統計（美元）",
    "Order Volume": "訂單量",
    "Order Volume Daily": "訂單量（每日）",
    "Orders": "訂單",
    "Orders In Progress": "進行中的訂單",
    "Orders Shipped Today": "今日已發貨訂單",
    "Orders from Channels": "來自渠道的訂單",
    "PACKAGE NAME": "包裹名稱",
    "PAID BY": "支付方式",
    "PAYMENT TIME": "支付時間",
    "PAYMENT TYPE": "付款類型",
    "PDF Print": "PDF 列印",
    "PERMISSION MANAGMENT": "權限管理",
    "PRIMARY": "主要",
    "PRINTER": "印表機",
    "PROVIDER": "提供者",
    "Package": "包裹",
    "Package Details": "套餐詳情",
    "Package Weight": "包裹重量",
    "Package weight includes packaging": "包裝重量（含包裝）",
    "Packages": "包裹",
    "Paid By": "付款來源",
    "Password": "密碼",
    "Password is required": "需要密碼",
    "Password must be at least 8 characters": "密碼必須至少包含8個字符",
    "Password must be at most 20 characters": "密碼最多只能有20個字元",
    "Password must contain at least one lowercase character": "密碼必須包含至少一個小寫字元",
    "Password must contain at least one number": "密碼必須包含至少一個數字。",
    "Password must contain at least one uppercase character": "密碼必須包含至少一個大寫字元",
    "Payment History": "付款歷史",
    "Payment Methods": "付款方式",
    "Payment Time": "付款時間",
    "Payment Type": "付款類型",
    "Pending": "待處理",
    "Permission": "權限",
    "Permission List": "權限清單",
    "Permissions": "權限",
    "Phone": "電話",
    "Phone Number": "電話號碼",
    "Phone is required": "需要手機",
    "Pickup Location": "取車地點",
    "Please enter a positive real number": "請輸入一個正實數",
    "Please enter a valid URL": "請輸入有效的網址",
    "Please enter a valid email address": "請輸入有效的電子郵件地址",
    "Please enter a valid number": "請輸入有效的數字",
    "Please enter a valid rate": "請輸入有效的匯率",
    "Please enter role name": "請輸入角色名稱！",
    "Please input account number": "請輸入帳號。",
    "Please input address1": "請輸入地址1",
    "Please input city": "請輸入城市",
    "Please input company": "請輸入公司",
    "Please input email": "請輸入電子郵件",
    "Please input first name": "請輸入名字",
    "Please input height": "請輸入身高",
    "Please input last name": "請輸入姓氏",
    "Please input length": "請輸入長度",
    "Please input phone": "請輸入電話",
    "Please input the password": "請輸入密碼",
    "Please input the password again": "請再次輸入密碼",
    "Please input username": "請輸入使用者名稱",
    "Please input weight": "請輸入重量",
    "Please input width": "請輸入寬度",
    "Please input your package name": "請輸入您的包裹名稱",
    "Please input zip code": "請輸入郵遞區號",
    "Please install the print hub client first": "請先安裝列印中心客戶端。",
    "Please select": "請選擇 {0}",
    "Please select at least one": "請至少選擇一個。",
    "Please select at least one shipment": "請至少選擇一個貨件",
    "Please select carrier": "請選擇運輸商",
    "Please select country": "請選擇國家",
    "Please select date": "請選擇日期",
    "Please select just one shipment": "請選擇一個貨物裝運。",
    "Please select role": "請選擇角色",
    "Please select ship from": "請選擇發貨地",
    "Please select state": "請選擇州份",
    "Please select uom": "請選擇單位。",
    "Please select weightUom": "請選擇重量單位",
    "Previous": "上一頁",
    "Previous Step": "上一步",
    "Price Comparison": "價格比較",
    "Print": "列印",
    "Print Label": "列印標籤",
    "Print Selected": "列印所選項目 ({0})",
    "Print success": "列印成功",
    "Printing": "打印",
    "Products": "產品",
    "Purchase Label": "購買標籤",
    "RATE": "匯率",
    "RECIPIENT": "受益人",
    "RESET PW": "重設密碼",
    "ROLE": "角色",
    "Rate": "匯率",
    "Rate Details": "費率詳情",
    "Rates": "匯率",
    "Rates are calculated based on package dimensions and weight": "費率是根據包裹尺寸和重量計算的。建議輸入正確的重量和尺寸。如果沒有，您可能會收到調整變更。",
    "Recipient": "收件人",
    "Recommended Printers": "推薦的印表機",
    "Reset Password": "重設密碼",
    "Residential": "住宅",
    "Results": "結果",
    "Return Account Number": "返回帳號",
    "Revoke Access": "撤銷訪問權",
    "Role": "角色",
    "Role Management": "角色管理",
    "Role Permissions": "角色權限",
    "Roles": "角色",
    "SAVE": "儲存",
    "SEARCH BY": "搜索方式",
    "SHIP DATE": "出貨日期",
    "SHIP FROM": "發貨地",
    "SHIPMENT NO": "運送編號",
    "SHIPMENTS": "運送",
    "SHIPMENTS RATED COST": "運送貨物的評分成本",
    "SHIPPING SERVICE": "運輸服務",
    "STATUS": "狀態",
    "Satrt time": "開始時間",
    "Save": "儲存",
    "Save Address": "保存地址",
    "Save Package": "保存包裹",
    "Save Shipment": "保存運送",
    "Save Success": "儲存成功",
    "Save as Default Credit Card": "將信用卡設為預設",
    "Save as default ship from address": "將預設的發貨地址保存",
    "Save completed": "儲存完成",
    "Save to account": "儲存至帳戶",
    "Search": "搜尋",
    "Search new devices": "搜尋新裝置",
    "Select A Shipping Box": "選擇一個運送箱",
    "Select Merchant": "選擇商戶",
    "Sender Address": "寄件人地址",
    "Sep": "9月",
    "Server Internal Error": "伺服器內部錯誤，請聯絡管理員修復。",
    "Service is under system maintenance": "服務正在進行系統維護，請稍後再回來。",
    "Service you called is not found": "您所撥打的服務未找到。",
    "Set as default package template for label purchase": "設置標籤購買的默認套餐模板",
    "Settings": "設定",
    "Ship Date": "出貨日期",
    "Ship From": "發貨地",
    "Ship From Address": "從地址船隻",
    "Ship From Ship To": "從/到",
    "Ship To": "運送至",
    "Ship To Address": "寄送地址",
    "Shipment Batch": "運送/批次",
    "Shipment Details": "運送詳情",
    "Shipment No": "運送編號",
    "Shipment information created by Order does not allow Void operations": "訂單創建的運送資訊不允許取消操作",
    "Shipments": "運送",
    "Shipments Tracking No": "運送與追蹤號碼",
    "Shipped": "運送",
    "Shipping Account": "運輸帳戶",
    "Shipping Label": "運送標籤",
    "Shipping Options": "運送選項",
    "Shipping Package": "運送包裹",
    "Show": "展示",
    "Showing": "展示",
    "Sign In": "登入",
    "Sign Up": "註冊",
    "Sign in to": "登入至",
    "Sign in with": "使用 {0} 登入",
    "Signature": "簽名",
    "Skip": "跳过",
    "Smart Post HubId": "智慧郵件中心ID",
    "Start Date": "開始日期",
    "Start Printing": "開始列印",
    "State": "州",
    "State Province": "州/省",
    "State is required": "需要狀態",
    "Statement": "對賬單",
    "Statement No": "賬單編號",
    "Statement Period": "結算期間",
    "Status": "狀態",
    "Step 1": "步驟1：您可以在商家清單中查看 DI 中配置的所有商家信息。",
    "Step 10": "第10步：如果您正在管理多個產品，我們的應用程式切換面板可讓您在不離開平台的情況下無縫切換。",
    "Step 11": "第11步：如果您遇到任何問題或困難，我們的支援團隊隨時為您提供幫助。您可以通過即時聊天或票務支援來尋求協助。",
    "Step 2": "第二步：您可以將您的線上商店、市場和銷售平台（如亞馬遜、eBay、Shopify等）整合到Item Ship平台，以實現集中訂單管理和自動化。",
    "Step 3": "第三步：您可以從所有線上平台自訂產品資訊、運送服務、計量單位（UOM）和貨運條款的整合。",
    "Step 4": "第四步：您在這裡看到的是整合平台，您可以在 Item 中管理產品資訊。",
    "Step 5": "第五步：一旦您已為不同渠道準備好資訊，我們可以從這些渠道拉取訂單並在「訂單」部分顯示它們。在這裡，您可以輕鬆處理訂單，包括通過Ship平台列印標籤和發貨。",
    "Step 6": "步驟6：在列印標籤之前，我們需要在這裡配置一些基本資訊。",
    "Step 7": "第7步：在運送中，您可以查看所有運送記錄並手動創建運送。此外，您可以在這裡創建一個當天結束表單，以便承運人進行大宗提貨。批次將顯示您大量購買標籤的記錄。",
    "Step 8": "第8步：您可以查看您當前帳戶下的所有操作記錄，包括標籤記錄和付款記錄。如果您使用項目作為運輸服務，我們還將為您生成定期結算單。",
    "Step 9": "第9步：主要用戶可以在使用者選單中方便地管理使用者訪問權限和角色。",
    "System connection time out": "系統連線逾時，請稍後再試。",
    "TRACKING NO": "追蹤編號",
    "TRACKING NUMBER": "追蹤編號",
    "Thanks for signing up to": "謝謝您註冊。",
    "The current user has no access permissions to any pages": "目前使用者沒有任何頁面的存取權限。請聯絡管理員。",
    "The following forms were created": "以下的表格已經建立完成。",
    "The user needs to activate their email before accessing the current system": "使用者需要在訪問目前系統之前啟用他們的電子郵件。新的啟用郵件已重新發送給使用者。",
    "This field is required": "此欄位為必填項。",
    "This may not be your price": "這可能不是你的價格。",
    "This shipment contains dangerous goods or hazardous materials": "此貨物包含危險品或有害物質。",
    "This system is not supported": "這個系統不受支援。",
    "Ticket Support": "支持",
    "Tips": "提示",
    "To": "至",
    "Today": "今天",
    "Total Amount": "總金額",
    "Tracking No": "追蹤編號",
    "Transaction": "交易",
    "Two inputs do not match": "兩次輸入不相符！",
    "USER": "使用者",
    "Update": "更新",
    "Update Success": "更新成功",
    "Uploaded": "已上傳",
    "Uploading": "上傳",
    "User": "使用者",
    "User Name": "使用者名稱",
    "Users": "使用者",
    "Usually located on the back of the printer": "通常位於印表機的背面。",
    "VIEW": "查看",
    "Validate Address for New Shipment": "驗證新貨件地址",
    "Validation Setting": "驗證設置",
    "Verify": "驗證",
    "Verify Carrier and Delivery Service": "驗證承運人和送貨服務",
    "View": "查看",
    "View Shipment": "查看貨件 {0}",
    "Void Label": "空標籤",
    "Void Labels": "空標籤",
    "Voided": "無效",
    "Voided successfully": "成功作廢",
    "WEIGHT": "重量",
    "WIDTH": "寬度",
    "We have added some tutorial videos to your account so": "我們已經將一些教學影片新增到您的帳戶中。",
    "Weight": "重量",
    "Welcome": "歡迎",
    "Welcome!": "歡迎！",
    "Width": "寬度",
    "Write notes": "寫筆記",
    "Yes": "是的",
    "Yes Cancel Pickup": "是的，取消取件",
    "Yes Cancel Shipment": "是的，取消運送",
    "Yes Void Label": "是的，虛空標籤",
    "Your Package Name": "您的套餐名稱",
    "ZPL Print": "ZPL 列印",
    "Zip Code": "郵遞區號",
    "all of print are successful": "所有{0}份列印都成功了！",
    "batch buy label successfully": "成功批次購買標籤",
    "change password successfully": "成功更改密碼",
    "cm": "厘米",
    "default merchant": "默認商戶",
    "ending in": "{0} 結束於 {1}",
    "feet": "英尺",
    "g": "克",
    "here": "這裡。",
    "inch": "英寸",
    "inches": "英吋",
    "input and press enter to create a tag": "輸入並按下 Enter 鍵以建立標籤",
    "kg": "公斤",
    "lb": "磅",
    "m": "米",
    "of": "的",
    "only supports the following carriers": "僅支援以下運營商",
    "or click to browse": "或點擊瀏覽（最大4 MB）",
    "out of prints are successful": "{0} 個中的 {1} 個列印成功，而有 {2} 個失敗！",
    "please enter the correct date format": "請輸入正確的日期格式（月日）",
    "pounds": "磅（s）",
    "results": "結果",
    "search": "搜尋",
    "should not be less than": "{0} 不應該小於 {1}",
    "should not exceed": "{0} 不應超過 {1}",
    "system automatically generating a batch number": "系統自動生成一個批號。",
    "to": "至",
    "you can explore some of our key features quickly": "您可以快速探索我們的一些關鍵功能。",
    "zipCode is required": "郵遞區號是必填項。"
}